恥辱！曼聯跑動距離英超倒數 蘇帥上任後球員更懶

曼聯球員跑動都偏少

對陣愛華頓，曼聯球員比對手少跑了8公里，紅魔的養生足球雷到了整個球壇。如果將跑動數據放眼至整個賽季，你會發現曼聯位居跑動榜倒數。

蘇帥上任後，曼聯球員更懶了

在英超跑動距離榜上，排在第一名對的球隊是阿仙奴，今季英超場均跑動達到了114.7公里。熱刺則排在第二名，跑動距離為114.3公里。曼城跑動111.8公里，排在第10名。

曼聯則是big6球隊中，跑動距離最少的，場均只有107.8公里，這個數據放眼整個英超也是最少的一批，紅魔排在榜單倒數第三名。

更讓人們驚訝的是，蘇斯克查上任後，曼聯球員竟然跑的更少了。今季摩連奴執教的英超比賽中，曼聯球員的場均跑動距離為108.1公里（約合67.2英里），而蘇斯克查上任後，曼聯球員的聯賽場均跑動距離為107.3公里（66.7英里）。

今季英超聯賽跑動榜

附英超big6球隊聯賽場均跑動距離：

1、阿仙奴114.7公里

2、熱刺114.3公里

3、車路士113.5公里

4、利物浦111.2公里

4、曼城111.8公里

6、曼聯107.8公里

107公里入面 盧卡古有無佔咗7成？

點解你寫既同張圖唔同

成班球霸企定定等攞波，季初已經發現啦，摩連奴是無辜的

點唔同？

車利同張圖唔同

追趕美欺的曼聯

又唔係拍one piece 跑咁多托牙？

輸唔緊要，hea踢先係死罪

hea踢豬波又唔會俾人炒,又有人工收

跑咁小都排第6
跑多兩步其他人仲洗踢？

Hea踢唔緊要 贏波邊有人怪佢地

原來咪一撚樣

如果跑到115公里應該跨季60場不敗

果然後備先有表現 擔正就癈

場場都比人禁屌係自己半場 邊有得跑

按圖所講
車路士應該係113.3
利記應該係112.5

普巴揀波踼，好多場都冇出盡全力。

我記得頭幾場跑得好誇張

又唔見其他隊hea

炒摩佬就普巴,依家一身蟻,下場開始雪佢重有得救

lkk一場波跑7x公里?